有冇人有一D屋苑唔比警犬入既文宣圖？

如題
想Print幾張比樓下管理處

推推

［文宣唔夠快］［地區工作］可唔可以俾啲時間文宣組？

🔥反送中 文宣谷link🔥

中文 Channel (請share)：

定時更新做好嘅文宣圖以及重要資訊。
收到圖嘅大家可以大肆宣傳/forward 於各社交平台 。印刷組可以喺到揀認為適合嘅圖，製成單張及貼紙。

文宣組 直播台 Live (24小時即時更新) :

國際 Channel (Please share) :

我都係得呢啲
推到有其他適合啲嘅文宣圖！

LM

PISH

文宣密密做 落場手足可唔可以都幫幫手

黑狗屌老母

大埔翠屏花園

順手推推舊post
停止打飛機!!![/b][/size=6]

唔好再覺得我有我做，人哋自會見到，唔係囉，sorry囉，齋睇tvb & 冇fb & 甚至冇聽過連登嘅嗰班完全唔知咩事囉
請立即停止圍爐文化🙏

醒未呀
只要一日見你哋仲喺度打飛機、自high、圍爐，
就一直推此post,
你班人都係唔diu唔得嘅！

勇武收皮啦!! 唔好再圍爐，冇人睇連登㗎喇!!

唔好等勇武兄弟嘅血&汗白流
跪求大家入嚟幫手

還原真相，教化愚民，
「滿貼十八區」教育工程文宣需要你!!!!!!!!!!
嚴重缺圖

(自行refer to)
(長期置頂)「滿貼十八區」教育工程文宣圖收集

又推吓post
千真萬確，幫推

大陸武警混入警隊 - 馮睎乾

講咗好耐，好多巴絲&我都親身識家人的朋友係國安或知道哩件事，所以而家香港係多咗一倍警力，畀啲狗輪流休息

幫大家整理咗少少證據:
-家人識人落嚟香港做國安
-大埔講普通話"同志，這邊"
-有條差佬衝，唔聽白衫呀sir指揮亂衝
-唔戴委任證(因為佢哋冇)，所以索性全部人陪佢都唔戴
-有記者影到前線武裝警戴眼鏡唔戴con,話香港警察唔畀咁著(自行睇返上面條link)
-裝備錯搭，左輪手槍呀，嚴重槍械全部出動
-唔識警例
-突然大量人手
etc

所以其實等同暗出兵，如果大陸咁驚外國話佢出解放軍，我哋可以整段片(配不同語言字幕)再發送多國報紙話:
"其實解放軍已出"
然後圖文並茂列出證據

等到有更具體明顯證據時，例如:白警流出國安來港的文件，到時直情可落報紙廣告，國際譴責。